黑警只搜市民身，卻唔入村拘捕白衫黑社會

警犬入村幫黑社會含啦 仆街

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

警黑勾結

好撚諷刺，入面成班拎哂鐵嘅唔查，查啲市民

黑暗到咁
根本一早傾好哂，屌你老母死黑警

屌你老母,入面個個扲武器,帶哂頭盔
班狗都唔理

頭先掟樽 敲鐵通 非法集結
淨係派兩隻狗落去傾幾句返轉頭

不過大家都要留意
政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會

係lor, 即係點

即係從今天起。係香港拿武器唔犯法？？